好似見光更加唔好輕心

P牌廢老專程開a/c上黎只係想講
而家望落開始見到越黎越多政府內部分裂
當然係好事 但大家行動更要小心
千奇唔見好似有轉機就鬆左落黎
一日未有實際成效所有都唔係真

尤其聽日元朗支線懇請勇武做和理非一日
無事郊遊 遇事謀撤 你Hi我唔緊要
但為左義士烈士同路人 跪求聽日兄弟爬山路步伐一致

你話我撐冷氣軍師甚至話佢分身a/c都唔緊要。大家兄弟嗌乜野 五大訴求 反黑犬乜都可以，重要嘅只有一樣 元朗支線副本嘅結果能夠達成黑衣零殺零傷食雞成就的話，會令到其它支線兄弟爬得更有效率。

年青人 大家嘅付出 大家嘅犧生 唔可以白費 所以更要謹慎 開始見到光 唔好比佢暗返落黎

要Hi我請盡興 只求聽日大家安全郊遊 全部人入去 全部人平平安安無穿無爛返出黎

push

自hi

push push push

廢老自推

推呀

唔Hi都睇下啦喂

沉得仲快過笨豬跳…push ar

埋黎睇埋黎Hi下啦喂

推呀推讓老坑推…

自push 奶奶…

有post唔push 罪大惡極

push 呀 浮上去呀 多個睇到多一個…

廢老學打字 推呀

我係P牌撚

我叫唔好衝

不過係聽日

唔係話沖唔岩

係唔沖其它兄弟可以更有發功

要Hi請入黎

自推好陰公

唔係黎厄like

預左比你Hi